哩間眼鏡舖有嘢同香港人講

唔好幫人裝修啊

眼睛機好撚貴

入紙申請裝修 好野

好想做閪客

愛民商場 極近狗屋 但個商場好多路走

無眼睇了 裝修完真係無眼睇了

地址：何文田愛民廣場G10B

在此僅貼遺照記念😢

裝修啦

佢都盲撚左 咁多野都睇唔到 賣乜q眼鏡呀

不過發表下唔駛裝修住既 長期三罷要消費民意

唔駛將民意消耗係呢d濕鳩舖度 寧願用係其他實質野度

裝修都係留返係賣港同中資財團

細舖搞左冇著數 仲比到機會佢地扮可憐帶風向

對戰線冇幫助得黎比中間派感覺唔好 太霸道 講下都唔得

先幫佢宣傳 罷買唔裝修 再加列入觀名單 一做過火野再諗下一步

試眼鏡唔犯法 呢排好多人想配眼鏡
眼鏡鋪要客！

屌 死廢老，

花式送頭